[台灣Red Bull廣告] LIBERTÉ FREEDOM！ 自由

↓官網

↓片

禁極都仲有嬴国又嬴

反共的號角要響起了

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表